<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Potisec</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Potisec</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2019 23:27:05 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/pages/sobre/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 23:27:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/pages/sobre/</guid>
      <description>Grupo de estudos de segurança da informação do Jerimum Hackerspace!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia 24/10/19 - Owasp e Potisec 01</title>
      <link>/meetup/owasp-potisec-01/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 23:26:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>/meetup/owasp-potisec-01/</guid>
      <description>Nesta atividades vamos prosseguir para a parte 2 do treinamento OWASP Juice Shop.
Mais informações serão inseridas apos o evento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hacktoberfest Owasp</title>
      <link>/posts/hacktoberfest-owasp/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 11:26:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>/posts/hacktoberfest-owasp/</guid>
      <description>Mês de outubro chegou e todo mundo está correndo atrás dos seus 4 PR’s para ganhar uma camiseta da digitalocean!
Para quem não sabe, no mês de outubro acontece o Hacktoberfest, um evento online e global onde as pessoas são premiadas por contribuir com código open source. Mais informações você pode ver no site oficial do evento.
OWASP e seus projetos! A galera de segurança da informação sabe o quão importante são as ferramentas que auxiliam no processo de análise de código e vulnerabilidades e agora é a hora de contribuirmos com essas ferramentas e materiais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agenda</title>
      <link>/meetup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/meetup/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conhecendo a OWASP</title>
      <link>/posts/conhecendo-a-owasp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/conhecendo-a-owasp/</guid>
      <description>Open Web Application Security Project Open Community OWASP é uma comunidade internacional aberta, dedicada em ajudar organizações a manter, desenvolver, adquirir e operar aplicações confiáveis. Com ferramentas, documentos, fóruns e capítulos, abertas e gratuitas para qualquer pessoa interessada em melhorar a segurança de suas aplicações.
O projeto também mantem a Fundação OWASP, uma instituição internacional para dar suporte aos projetos de longo prazo da comunidade.
Valores OPEN/ABERTO; Tudo é radicalmente transparente, desde as finanças até o nosso código.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>